有無人知噚晚泊架巴士晌畢打街口個司機最後點?

自己渣返架車走定公司嚟渣走?